港豬老母頭先睇tvb新聞終於忍唔住屌林鄭

平時老母港豬唔多理呢啲，見啲人遊行集會只會覺得唔好搞咁多嘢啦，我同佢理論都冇用，始終讀書少，唔會理解乜嘢叫民主
頭先佢見到tvb播沙田遊行啲畫面
終於都出聲：「呢個林鄭你講一句撒回咪咩事都冇囉，又壽終正寢又乜乜乜，搞到啲市民又煩警察又煩，嚟緊21號又金鐘集會啦！」

茅頭終於唔係指向市民，而係特首林鄭，聽到好爽

所以證明整咁多遊行係有用，等人知道市民唔係得閒冇屎屙搵一日半日去「搞亂香港」，而係唔撚得閒都要守護我地嘅家園呀